仆你個街！仲有成堆被捕手足未有人跟進！

入呢個IG認人呢個IG係照住被捕人士關注組個邊出post
如果已經有跟進，麻煩通知返被捕人士關注組

仲有！

1528 #紅磡 #地球人投稿

‼️紅磡警署入邊嘅家屬請出來接物資‼️
有地球人知道佢哋喺入邊好凍送咗嘢飲去警署
但警方表示要家屬先入得去

推

被捕人士關注組tg

200萬人抗爭

日日話被捕手足唔係condom

但係入被捕關注tg 連15萬人都無

代表咩

拉

撞

condom